上水，北區呢啲地方除咗SHOP之外，仲要派反共文宣。

大家記得五六月嗰陣好多千奇百怪諗頭，將一啲反共文宣包裝都商店優惠，點解唔見曬呢啲玩法？？

將啲反共資料印落傳單，用QR CODE 存儲資料，等佢哋帶過關。